無帶鎖匙 去邊hea好。。。

屌你老祖

傻子

Ptgf

M記啦

慘

啱做完 等下場

偷返個垃圾名

太多蝻

偷mood卵 本身就我嘅

送我機

Starbucks

你好快啲走

去網吧打返幾個鐘機 毒撚恩物

知你唔捨得

呢家響呢樹

非毒撚

海中心？

走遲半步都打鳩你

等船

借d2想同我有身體接觸

帽卵癲啦你

笑屎

如果有2張船飛 你會唔會跟我走

笑你老祖

打鳩我丫！